
**Passo inicial** :
    Rode os comandos para criar o container e rodar localmente
    
    crie a imagem do ticktak
    docker image build  -t ticktak  .
    
    Execute o container
    docker  run -it --rm  -v $(pwd)/:/scripts ticktak
    
    Rode o script 
    root@c20ff9e19524:/# cd scripts/
    root@c20ff9e19524:/# python3 inicial.py
**OBS** :
    https://medium.com/madebymckinney/scraping-tiktok-data-using-python-a2fde787f160
    https://medium.com/@harshgolu82/scraping-instagram-using-python-and-scrapy-%EF%B8%8F-ca4af5ed4dc1